高質biohazard 解說，去到最尾勁高質

打呢隻game舊版嘅應該有咁上下年紀
但呢套片講晒所有前因後果
更利用呢樣野講出而家支那國嘅威脅同埋香港人嘅困境
當然仲有西方國家嘅自私
"悲劇除左係人類自私同貪婪，就係Raccoon city市民圈養下造成嘅奴性造成，Umbrella 建立Raccoon City做左好多形式主義，令市民信以為真，並被其壟斷經濟同生活，但當權力腐化時露出真面目反抗，就為時已晚。遊戲面世多年至今，人類尚未汲取教訓。"
相信呢種思維正常香港人唔會諗到，呢段片值得用幾個鐘睇
希望有人理

This channel high source
You know we know

高質片冇人理

終於出片

終於出喇😭

等左好耐

佢連ob同其他爛作既故仔都講埋先勁

前半好似好耐之前睇

想知大學研究所同埋軍車逃走果兩個係咩版本
真係未聽過

隔左好耐

反送中前已經追緊啦

又要由頭睇返晒先

佢真係好ok

而且d字幕配埋廣東話，勁頂癮

耐到唔記得左

不過我唔明佢點解唔分多幾次拍 出密啲

唔係ob1就2，當年玩唔掂純粹認得啲人
其中女記者alissa官方故仔係生還兼繼續出報導，因為re7有份剪報係佢寫

出太密就唔珍貴
同埋斷斷續續好冇癮

整理好晒
又有齊片

屌，邊個睇唔開俾負皮

高質到 正撚到仆街
支持支持

佢叫我上一頁，所以冇睇了

推

追左成年
粵語

條片成個鐘,晏啲睇

唔記得推

有睇開

終於出喇
支持

都幾撚癲
單拖查Baker family
喺Raccoon city食過夜粥係唔同啲

上中下四條片加埋等於一套戲了

少野啦，你搵下 kingdom hearts 嘅故事睇先痴撚線

我已經唔記得哂舊3啲劇情
新版改成點都冇感覺

超高質
睇完真係覺得好痴線
原來raccoon city個幾日係發生咁多事 背後原來發生咁多野

我覺得佢咁樣拍條短片仲好睇過真人版電影幾倍

原諒我伸手，有冇之前啲片

cls youtube㩒佢個名都唔識？

Resident Evil 0 Billy

正
希望之後可以介紹吓其他遊戲
Metal Gear都幾有故事性值得講

真心respect
淨係要揀片cut已經夠顛
就算Capcom都冇將Raccoon City既事件有咁完滿咁深度既整合
高質都唔足以形容呢段片
直頭係神級浣熊史
同埋睇啲字幕就知應該係真香港人
不過容許我有少少意見
佢d懶音都幾勁
將”Daylight”讀錯成”Daynight”

睇哂好正

好高質，完全唔覺睇咗一個鐘

Push

之前有睇開

堅高汁
如果冇愛，真係製作唔到咁高汁嘅精品

等好耐了

素人生還者

想問最尾outbreak有幾多人走到走唔到？
個差佬係咪走唔到？

官方嚟講
全部都生還嘅
只不過有bad ending咁解

屌你終於出

真心推。好高質

OVER MY DEAD BODY
有楊生係背景

值得睇

巴打終於出新片

On9仔平時唔睇新聞仲走去番工

睇緊，入面講班市民去搵疫苗係邊集？

浣熊豬

從來唔玩biohazard都睇哂

支持

浣豬

好好睇

睇完 好好睇 無玩biohazard都無skip過

真係睇清成個故事好多

個channel除咗bio片仲有呢啲buff片

原來leon咁撚on9 睇d後作畫面仲覺得佢幾型
以前睇朋友玩第一集 之後發惡夢玩埋vr 從始更加唔會接觸呢d game
Bio1設定仍然印象深刻 一間洋館設計到咁多野認真佩服
之後故事開始愈來愈誇 個城市變左bow試驗場 勁多人同直升機出出入入 間公司好似唔識驚咁 仲要通訊好方便咁 同主角系視點有d出入

如果想知熊市後的劇情 仲可以睇邊條片？ thx

唔加漫畫就好

4開始變型棍

初初出嚟做嘢係ON9啲，之後高薪厚職就型棍啦

佢去到第6集同chris redfield 對打好霸氣

Good

CG電影真係型到濕晒

細個唔敢玩，大個都唔敢玩
靠佢段片先知個故講乜

高質，推

好正D解說

得罪講句 你唔係伸手 你似係弱智

未玩過原版 請問remake劇情係咪唔同咗？
re未爆驚劇透

Google過timeline 有d問題
5集係咪講bsaa響非洲打喪屍？
6集大約講咩？ 係bio歷史最尾期？
7集好結局先有少少關事？ 雨傘LOGO?

一早訂閱咗 等咗下集好耐
慢工出細貨 雖然等到頸都長
但希望佢陸續出多啲講解生化危機系列

Kindom of heart 睇唔明勁多集無從入手

全部追晒
真係好好睇

可以試吓睇everglow嘅整合 有122條片 睇哂等同於玩哂咁多集kh 佢咁多集都整得好有心思

或者睇barry嘅good enough summary 搞笑味重 第一次睇可能都係有啲位會唔明

終於有等左勁耐

呢個系列睇撚哂... 無飛過片

港漫

專登等Re 3出先放最後一集

加鼻音唔係懶音啦

正 想搵完整故事好耐

outbreak

一開始已經完全唔同
原bio3係jill要逃走, 中途遇上namesis, 同carlos合作走
而家係畀namesis追所以先開始逃走, 一開始就遇到carlos幫ubcs手帶人走

改到咁

第5集係2006年, 講chris去調查非洲的bow
第6集就係2013年, 世界各地的bow outbreak, 分左3條主線講唔同的bow, 暫時算係timeline最後

早睇左

等左好耐，終於有下集

尋日煲哂，係咪由零開始玩會好d

留名

睇完好想買晒2同3remake黎玩
但自己玩又驚

第6真係集百家之大成，最精采
而且d J'avo識廣東話「你死梗架啦」

1>0>3>2>隨便>最後6

改到垃撚圾 九唔搭八

最慘係namesis2變左轟龍.........

出咗新啦
有追開

佢講得超正

每晚聽住訓

We know you know this channel is high source

因為上一集啱啱係19年六月前出

做乜撈咗港漫喺入面

係我1999
懶音係指佢既廣東話好多字讀得唔正
唔係話讀錯Daylight係懶音

Lm

無玩過都追晒幾集

呢個channel真心正，剪到成套電影咁，琴日一野睇曬佢d片，好撚正
比起其它youtube解說真心高汁好多

一早follow咗
之前睇完上集
入去佢個page到見到d片係自己友黎
即follow

米八把聲好好聽

睇緊唔錯，

條片真係好正自己冇玩過，但係佢呢種方式去講個故事真係好好
不過呢到唔係好明，上一幅圖就話市民成功離開，下一幅圖又係返浣熊市入面
有冇人可以解答下

今集悶左d

48分鐘太長

終於有人sell

你個野壞左呀

笑左

第二幅其實係夢境，個女主角坐直升機走甩左

48分鐘唔長啦 game play都唔止

Thanks

上中右埋都係30幾分鐘

下一二 2粒鐘

呢個CHANNEL真心高質，推！

少事啦 片長先好 慢慢睇 知得詳細d

無話唔好
不過睇睇下訓著左唔知睇到邊

再拉返去前面睇

次次都要由第一段開始睇返
不過真心高汁！

呢part 好耐先出

冇人叫你一次過睇哂...

黃？

我都係

強國真係安全

真心好睇 但之前果d隔太耐 唔記得 又要重睇

有冇人覺得港漫幾正？
我記得有一幕係alpha team 好似傳功咁拎住枝炮射暴君

高汁 大家記得CLS

有三四集，解釋得幾好，仲有啲唔明

睇曬

LM
但你應該開吹水台

當紀錄片睇都不得了

加甜添

呢個channel真係好高質嘅黃絲youtube channel

大家得閒嘅多啲share下啦

已儲存至「稍後觀看」

有睇佢解說就知係黃

由細到大都唔敢玩bio系列
唯有睇呢d片算

其實我都係, 經過好多年後先鼓起勇氣用模擬器玩返第三集

好少數成粒鐘既YouTube片我睇哂支持

佢哋真係好正，最尾又可以引人深省，期待佢哋會出新片。

想睇埋打後果啲劇情

呢個channel 一向黃同高汁，記得訂閱

高汁

上集個over my dead body 笑到傻

兩人團隊出到咁高質片 抵讚

佢哋去到最後一集先嚟自我介紹
本身以為起碼有三個人或以上

成個channel 都高質到痴線.係真係得一個人定一班人黎?

呢段野正

早兩日見到有新片即刻睇
玖零重工